我而家被人用納爾遜式鎖鎖住, 如何破解?

有冇膠登仔救到我

45度向上插

插佢眼

我要解鎖...唔使你教我扑野

上連登

扛電話問功夫

成十分鐘先入嚟
鎖撚死咗啦仲點問

所有搏頭有花全部同我入嚟